點解scarlet witch係Avg3同vision一開始去左第二度?

但之前又冇交代

其實言語間已經交待左
黎緊Display+出套Scarlet Witch & Vision限定劇，故事好有可能係呢段時間線之內

條女係逃犯咪要陪佢避風頭

兩個都識得飛
唔去環遊世界都對唔住自己啦

人哋扑嘢唔得嘅
阻人扑嘢會俾人燒春袋㗎

前導漫畫好似有講

好多負皮
但又講唔出中間發生咩事

完左civil war之後好似要著草

下 咁都交代得唔夠清楚?
vision咪im果邊,banner叫tony聯絡vision,咪話vision斷左連接,因為佢去左搵女巫扑野
女巫係cap果邊,黑寡婦救完佢咪鬧左佢一親,話明明一早講好要隱密行動定點點點,點知女巫就走去搵vision扑野,搞到比人襲擊
咁都仲交代得唔夠? 唔睇咩前導漫畫都睇得明啦

好簡單 法案之後條女變通緝犯 vision鍾意佢 所以私奔